[正視聽] 話有旅客落機就等於輸左唔是鬼就是弱智！屌你老母我地都唔撚是塞埋個停機坪點撚樣阻人停機啊！！！！

是和你飛前提下
塞departure hall是好撚有用阻人上機
塞arrival hall是阻唔撚到人落機

繼續阻人上機